一人一個玩online game俾人踢嘅原因

條仆街為咗加佢個frd入團

csgo 開掛

唔係女仔

冇㩒F9

Tk

叫香港警察

派甲出去室外派

樓主肯定用埋d韓文or殘體字